physical & Gogi studio 請報價

主要想做灣仔，兩間痴得埋位置差唔多。
價錢可以 考慮月中可join

tg